Suzuki Jimny

係街見到好靚
買唔買好?
唔介意無車尾箱
長期當兩人車揸

等返一年半載先

而家訂出年交唔交到車

首先你要知道佢唔係一架SUV就得

同埋記得唔好on road開佢個四驅
PT 4WD冇中差 onroad 死硬

咁耐...

好撚正

架車無力

唔錯
係後座窄左啲

真係好靚 細細部易泊位
但係台灣好多車評 可以上YOUTUBE睇下
onroad同內籠空間都唔係咁好
其中個人最care係得兩門 後座上車副駕要落車先
如果四門我可能會考慮買

識人舊年暑假落訂
近排先到貨

有link?

有幾靚

我車位隔離就係Jimmy .
真係當係2座位就算.
當佢2座位, 車尾都唔夠我個車尾大

呢個價錢. 係咪預埋我玩offroad 先?
成車泥還車得唔得? 不過香港真係冇地方玩

lm

但宏益個網未有得揀

想架車好去啲應該要改咩加咩?

mt都仲ok
at真係狗也不屌
都2019仲4at

香港有咩爬山路可以玩下?